[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (54) 早知不應試愛

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第19集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー SONG ー

OP Full ver
亜咲花 - I believe what you said

ED1 Full ver
彩音 - 神様のシンドローム

ED2 Full ver
彩音 - 不規則性エントロピー

EP19 插曲
梨花 x 沙都子 - オレンジ色の風

By痴線豬肉佬 巴

沙都子係學渣蠢閪，得對波大，
連玩神經衰弱呢啲弱智game都一pair都攞唔到，
如無意外就算入到聖露西亞都會俾人針，又話佢蠢又話佢鄉下婆，
想玩陷阱報復但太耐冇用生疏哂，
唔成功之餘仲俾人笑鳩佢低鳩能玩埋啲小學雞嘢，
又唔識罵返人轉頭，淨係識喊住嗌niinii~niinii~咁樣，搞到更加神憎鬼厭，
估佢冇錢交唔到學費會去做援交，俾人撞到，
之後俾人笑＋恰得仲勁，笑佢係弱智鄉下雞質佢落廁所迫佢食屎，
梨花全程隔離睇住但唔想俾人恰埋一份所以唔出聲，
淨係完咗之後趁冇人求其安慰下佢講句咪啪就算，
之後俾人迫到L5復發喺學校大開殺戒，隊埋梨花之後自殺，
綿騙塞梨花入屎坑係要佢感同身受

ー巴打作品ー

By痴肥豬肉佬 巴

By哪有大忙人 巴

新po留名

正皮了

lm

買左黃金夢想曲想玩先發現joystick壞左

新人lm

原來唔經唔覺已經53
仲要過埋巨人post

你L5?

54啦喎
同埋不嬲都多過巨人巨人仲未試過追過我地

買過個

原來幻女戰記都真係唔是太差

2戰德國史

華田巴見負評少左又想開戰

如果睇書會睇到頭痛

有無劇透 男主最後會唔會死

開咩戰

其實我動畫黨黎
曾經去睇返小說
不過睇左1-2本就放棄
本身唔熟歷史唔夠代入感
淨係知

原來仲未完

動畫幾好睇
作畫音樂各方面都好
而且上層冇小說寫得咁弱智
重點係悠木碧+早見已經冇得輸

睇到第5集 一邊等巨人同無職

劇透師

決定留起個正評
哩個樓主成日會變節

佢變咩節，有無例子

一時恰咪啪
一時又恰沙都子

咪啪就算數，恰沙都魚就無情講

我正評比左topic
早知不應試愛

只要大波D就個個變哂節

ipad無人權

佢今集好似無出聲

因為已經睇到愛

邊個大波就有愛多啲
乳不巨，可以聚人心

你見到隻腳可以頂到心口
就知道可以引用戰人名言了

胸不平
何以平天下

寒蟬係講有朋友就有力量嘅故事，你知咩料啦

會唔會鄉壞篇其實係沙都子第二次輪回，沙都子第一次考唔上聖露西亞，要靠輪迴先考上。呢個可能係龍7既敍事陷阱，直接播沙都子第二次輪回，將謎底一部分收埋喺第一次輪回，之後先再播翻出黎。

理據：
1. 以沙都子上集玩神經衰弱表現出既記憶力，要一次考上聖露西亞可能性頗低，以輪回方法重考進入比較合理。
2. 今集放榜時，無顯示沙都子考生編號被刊登既畫面，只有梨花既編號有刊登。呢度應該有一個伏筆，應該有一個輪回沙都子考唔上。

似係喎

卡哇蘇卡哇蘇なのです

沙包子有勤力到

佢哋配幼女?

假到

原圖呢

啱啱震得好勁吓
嚇屎

幼女根本唔係重點
套野睇顏藝同主角點比人撚

有無事，係咪停咗

異世界轉生嚟

係地震Post見到巴打

震蛋

有愛就看得見

依家暫時停咗啦
好彩離主震央都幾遠

快啲問下隔離屋個姐姐有冇嚇親

希望無事

隔離冇姐姐

冇事放心

第一集睇咗一半幼女去打仗好似膠膠哋咁就冇睇

核電廠會唔會再出事

我哋剩係擔心個po冇人開啫

華田巴係邊個縣呀?

啊婆都照食啦

係

咁就要睇第2集啦
講膠之前套盾勇先膠
我睇左幾集已經頂唔順

宿舍呀
隔離全部男人嚟
女人要上樓上

有錢現充MK

有得直接睇Live真係幸福

掙扎

考慮緊都係比負評

有錢真好

一定食唔少jk

依幕個波真係畫得好有動感

樓主有女女同佢玩腳就知

原來樓主係啲咁嘅人

我都想

梨花為左哩啲原因拋棄人
人地都冇心生到咁大波

1年半前食過jk玩腳交

我玩樓座嗰對

jk腳仔一定好香

唔係jk

阿姨？

樓座應該未算阿姨
大姐姐

姐係食到大姐姐 不用努力了

講緊樓座

負評左

用keyboard 出唔到lee d超必

依個係上網同人打定咩？

我都有買，佢啲招難chok到戇鳩

好似可以同人連機

可惜 第一集最尾主角正到 我即刻通宵睇

個人認為係悠木碧顛峰作之一

好似震到停晒電

你都係日本咩

中曬

FEEL到樓主震緊

睇完最新個集再聽返I believe what you said
啲歌詞係咪沙都子對梨花唱

佢用緊震蛋

咁真係要煲下先

唔好依家開就得

點解要喺咩時候睇

點解而家唔睇得

唔洗訓

放假點解要瞓

有冇咁吸引呀

新post lm

小說都好撚好睇

係咪抄考二戰

一二戰都有

樓主知唔知邊度有得睇漫畫(生肉)(唔係寒蟬)嘅網

Ep7

原來未睇哂

睇緊ep8
尋日年初一唔得閒睇

致腳膠們

我有睇個個post
好老實講佢要入院較一較佢d糖尿藥
然後再搵wound nurse 同足部治療師搞搞隻腳
如果唔係黑左就真係要斬腳

疑似作畫失誤
有冇人解到下面個個property想寫乜

講起海貓，我只記得係因為金藏覺得個囡太似自己死去嘅愛人，於是搞大左佢個肚。
之後生左個不男不女嘅細路，絕大多數情況下，大嫂夏妃一定會將細路掉落懸崖，只有極少機會佢被夏妃收養。
之後呢個細路被送到孤兒院，入左右代宮家做女僕，佢成日被人蝦，導致佢精神分裂，不斷靠幻想來逃避。
有日佢遇到戰人，戰人同佢好好傾仲話將來大個會騎住白馬帶妳走。然而戰人因為佢阿媽明日夢嘅死而離開左，亦忘記左同佢嘅約定。
於是個細路小安等得太難受，就開始幻想有魔女、魔法之類嘅嘢來麻醉自己

上面特登定點
講咗海貓四重

擺明特登

海貓劇透要四重

重睇覺得沙刀魚發K1姣係做咩?

睇返轉頭，難怪沙都子d賣萌鏡頭有咁多

無印K1視角梨花主角
業篇梨花視角沙都子主角

因為經過咗上次輪迴 知道真正當對佢好同唔會離開佢嘅係K1下集應該會出來救沙都子

唔係講緊沙都子點解黑化令梨花重投輪迴
應該無人救佢

唔驚

我諗詩音同K1都會幫佢 只係已經太遲

最心痛是~愛得太遲~

劇透海貓唔4重=完全封鎖

哇屌上面劇透

巨人分咗兩個動畫po 加埋57 其實過咗寒蟬

動畫都分兩個
搞咩

劇透問題
一個比講漫畫 一個唔比好似係

如果寒蟬要分post應該分仲多
大把痴線野
呢到太多痴線佬屌腦
想搵個正常人陪我都難

唔係
一個係咁屌作畫
一個唔比屌作畫問題

點同巨人嗰啲係認真屌

原來如此

寒蟬大家有愛太多

點解沙都子輪迴就一定講
點解梨花重新輪迴可能未講
留唔留意到今篇其實係沙都子既視覺

同舊版以為k1係主角點知係梨花一樣
業以為梨花係主角但沙都子先係

點解會有d咁既人
又唔係新番都特登入尼劇透

梨花
youtube有得睇解剖Bb女

沙都子直到14集都唔知花心梨返左黎
即係佢係唔知花心梨輪迴既原因
所以係佢視覺應該睇唔到梨花個原因

今次輪迴會唔會係以前發生過 梨花唔記得咗嘅碑片記憶 用沙都子視覺表示返出來?

有可能
好似前面有人估第一次沙都子冇入到聖唔知乜撚
係輪迴後先入左

即係點
唔明

講真
冇梨花個個一早比三四送入毒氣室啦
頂多咪得一個人做死剩種，好似れな咁
即係冇梨花你班人全部冇未來
而家未來不似預期就怪梨花當朋友condom

因為梨花唔會有失敗嘅記憶 今季其實係播返之前未爆機嘅畫面出來
今次會唔會根本就無輪迴到直到貓騙篇唯止

我覺得刁入專登比力量 令到佢有記憶有可疑

佢咪講左佢讀緊聖露閪亞先返左黎輪迴

所以沙都子返到去第一件事就係搵辦法趕走34

佢第二集幕間好可疑 雖然好似係鬼騙篇入面 但係都唔肯定係接鬼騙

唔係動畫組唔比龍七第4集講先提前做咩

其實似係，梨花呢個負心漢

其實證明沙都子好仲好愛梨花
佢唔愛梨花就應該講
I believed what you said

不要太執著哩啲細節會頭痛的

咁講啦
冇朋友幫手梨花咪一樣比三四開肚殺咗唔知幾多次啦
冇咗朋友 梨花一樣冇未來
而家梨花去到想要嘅未來 係咪就可以當朋友係condom

升仙係第幾集 唔記得

都係等寒蟬無聊諗下

你要咁講
不如話梨花一早死左 34直到行唔到個計劃添
無羽入佢地一族嚟 就無人l5啦

無圭一佢地 梨花都解脫唔到輪迴
根本就要大家合作 無話邊個靠邊個

今季 沙都子有錯就緊
但睇埋今集 你覺得百歲嘅梨花一啲問題都無?

會唔會掉沙都子去輪迴既係入江或者悟史

根本就大家合作拎返嚟
講到好似梨花救世界咁做咩

樓主是咪又得罪人，特登入嚟劇透

新人又留名

情人節無女可以點過

梨花一直好消極

訓

沙都子每輪都會趕走34同清哂啲L5導火線

瞓唔到

一開始無睇名 個位巴打咩事咁憎沙都子

扑暈自己

點撚知佢

睇16集既沙都子過

佢將沙都子當左係共產黨同777

咁都叫condom咁攬炒算啦

梨花一早死左<-咁個原因都係梨花

打J

咁點解唔睇白色相薄

落唔到手

有咩推介

佢會比偽娘你

睇完劏肚L5左

佢快樂既記憶就係成功飛升

believe特

係撚七

冇流過淚

被提

災前被提論的觀點，一群人將會像字面上一樣離開「與主在空中相會」，另一群人則會被留在地上。

我鐘意久留木玲 竹田ゆめ個type

仲有OP集熊仔送左未

送左啦
送完咪拎槍個幕囉

鄉壞之前咪出左

應該唔係第一次送

ED尾同鐵平玩遊戲已經拎住
我覺得鄉壞送過熊仔

沙都子你一丁咁悶送隻熊仔你玩啦 咪啪~

劏下肚姐又唔係殺佢全家

34同佢玩左100年冇播出黎姐

Nini咁樣都同死左冇分別，結論兩個都死左全家

好古怪
崇騙件新衫未出
話送比圭一既野又冇出到

係
所以要憎就憎34算
係34殺梨花全家

可能之前返去輪迴抆槍果幕
佢兩個和好左
唔知咩事又死左到下一個輪迴講崇騙線
梨花送返隻熊比沙都子旁身
所以沙都子比鐵平困固果時係當梨花係身邊支持佢

今季嘅沙都子洗鬼旁身
我會擔心鐵平人身安全先

沙都子有槍都唔夠魅音打
魅音都有槍既情況下照收佢皮

體型差太遠
At least 去到高中既沙都子先可能夠打

我比較好松岡千菜
又過佢已經無拍

屌，click咗入去

早知不應試愛

唔知係咪睇慣左挖腸
冇乜感覺

依個po幾正

有愛

呢度個個睇過挖腸啦
仲驚?渣架

劏開你都係想你知我有幾愛你

食咗你就可以永遠一齊

會痾返出黎

會有小腸吸收

都會變屎

再食返d屎 咁就可以永遠一齊

吸收咗有營養有愛嗰部分就得

將屎重覆食100次屙出黎會變成點

同意你

10次內基本上連渣都屙晒出來 最後加埋金油條 以防便秘

沙都子實在太

食沙都子d屎未

想食

沙都子

整成一粒粒曬乾埋

點解沙都子挖梨花條腸出黎果陣唔見條腸入面有屎

梨花好搶手
又有拉姆達
又有繪梨花
依家又有沙都子

因為靚女唔使屙屎

因為已經比沙都子食哂

只能講第一次睇會幾新鮮
第2次會覺劇情一模一樣(樣都係)
第3次直情覺得上期回顧多都傻

樓主係咪差咗d野

有啲係幾on9
同埋有樣嘢唔好，就係差唔多套套都有ntr情節頂唔順，即刻棄
好難得先搵到啲又冇ntr又正

衰撚過睇死神

冇ntr嗰啲

隨時喂屎

正皮咗樓主

有好嘢緊係要些牙

韓漫啲畫風真係睇唔順眼

好啱識腳之人睇

H漫嚟講我覺得正過日漫

你鍾意有劇情既?

劇情日漫都好正
畫風唔得劇情幾正都冇用

一來
二來我覺得個畫風好j啲

我反而覺得個畫風好正
比較似翻真人

腳趾都係日漫正D

唔啦睇h漫就係為咗睇二次元

兩種唔同嘅正

沙都子：

剩係記得咩調教家政婦

樓主點名未

情人節既沙都魚

不能笑系列

發覺扶他都幾正

想停低唔睇，咁海貓個故事就唔會完

依加每次出新一集都好興奮
想睇莉花點比人虐待

有愛佢地就一直在心中

有外傳

情人節我有梨花條腸就夠

沙都魚對波大咁多

樓主有冇睇健身教練同美麗新世界

健身教練我見啲畫風唔係幾啱口味，所以暫時未睇住
美麗新世界都有喺個list度，不過睇埋其他先

按而加嘅發展速度，下集嘅沙都子應該會係咁：

哩張真係要貼堂

搞到沙都子成個對魔忍咁

因為是魔女所以能變大

沙都紫(大學)

邊忽似

對波

唔好話個屎忽窿似

應該都係差唔多

同哩個差唔多

點解鍾意啲個波大過個頭

波大過個頭都好過大過2個頭

動畫黨表示 一個禮拜咁睇1集
上幾季既情節 伏筆 記得又唔記得咁
愈黎愈睇唔明
是咪要重睇第2 3季？

Sor on9咗 錯post

重睇舊版
btw 記得劇情都估唔到新版會點發展

好波

仲以為有新人睇寒蟬

呢個po 好色

樓主

睇完預告圖好撚大對比

有禮奈

唔夠石井係唔係忍手唔好抽毛二力

唔抽

而家先得2萬石同60抽

第20話先行圖

OMG有JD禮奈！
Btw梨花仲係咁開心，molamola

睇嚟又係第4話先爆料

JD禮奈

唔知幾時先有詩音魅音
大多4年一定好好J

個樣其實好似冇乜點變
係睇啲衣著

著咗對波就知有可疑

睇個款似係沙都子翻咗雛見澤

樓豬既錯

寒蟬係估你唔到會咁 尤其貓騙 赤坂個度我嚇到呆咗 睇完個晚訓唔著

你又知黎緊呢話唔會黎料

沙都子似回咗家 讀唔掂比梨花自己幸福 禮奈就返去接佢
如果計數要嚟料都係最尾或者下集

拿我地係之前集數得出結論
先行圖係正片既出現次序係冇順序的
咁可能其實沙都子最後決定退學然後係雛見澤見到麗奈
咁之後麗奈就教左沙都子去輪迴

有禮奈咁會唔會有圭一

屌泳衣個集

仲有3日幾就見到禮奈

笑死

係咪樓座黎

圖？

又是對魔忍

好撚正

應該可以睇多集開心梨花升仙

泳衣果集咁

可能今集尾已經尼料

想見吓4年後魅音詩音

通常第3集就出事

間閪校再講落去都冇咩好講
除非村入面有第啲野發生
但講講下個動機係因為花心梨又講第啲原因trigger就會搞到太雜

如果第3集都唔黎料
得返3集解完手法都破唔切關

咁就可以留返下季破關
Yeah 有下季

我都覺得有可能

一定雪風正d

龍七：敬請留意海貓卒去破寒蟬業

好似退學feel
無間道咁

超昂個type岩我口味D
對魔忍唔係我杯茶

可以整鐵板餐

下一幕望翻轉頭同梨花對望

其實我剩係睇過雪風
想買其他
但好似得日文

仲係沙龍飲緊佢啲屎水

梨花唔撚抵幫

之後個班主任大聲講:
我地係上流大小姐學校
要德智睇群尾樣樣都掂
唔想佢好似北條沙都子咁樣比我地踢走
就要有大小姐既樣子

有冇人梨花版樓座打真里亞

識打 雪風係對魔忍最正

支持你了

對魔忍最正凜子啦

仲有去內藏個step

CLS

梨花又係
入左學就唔理沙都子
剩係掛住做高級雞

沙都子波太大做唔到朋友

輪迴成了惡役大小姐噢呵呵的我在御社神庇佑下逃避破滅end

一野就試哂你地班咸濕仔

有詩音打7梨花

哇當年仲細睇到咁既野真係j爆

尊貴的大小姐才不會有這種淫蕩的乳房

希望見到4年後嘅魅音詩音

你都是咸濕仔

我覺得你依個post系巧不健康啊架

Ep8 外傳，唔係黃金魔女的自白個篇係完哂先睇？

正氣PO嚟

我自己就前面睇 好似歸咗入EP8

睇睇下見執左條友
但唔清楚係咪最後睇先岩

次序真係唔記得 不過佢講返李斯點樣嚟 我諗無咩所謂

外傳沙都子做女主

咁最後先睇外傳同黃金魔女自白

獨立睇先都冇所謂

外傳係邊套

ED治療集中地

屌要係25話前睇

翼

應該話睇完24話就要睇哂外傳再睇25話，因為劇情上有關

輪迴成了沙包的我在御社神庇佑下逃避入學end

考試果日整屙梨花咪得

梨花應該會帶埋屎塔入去考都要入到

個肚痛係諗唔到野

一定係有第個黑幕阻止佢兩個存活

樓豬見到可以執一執1樓

睇完ep8 24話再接住睇黃金魔女的自白先再睇25話打後
另一篇外傳就冇咩所謂

電母睇完
樓豬仲係ep5睇緊

34黎

劇透樓主算啦
Jessica係執返黎既
佢好愛佢既堂弟因為唔想堂弟繼承返個家族名（冇得結婚）
所以殺哂自己全家族
最後jessica同戰人隱居左

羽入冇動機咁做

Q&A EP8嗰個網個順序已經係咁排
24之後就係八xxx 同幾篇黃金魔女的自白，再之後先係25
應該冇問題

對魔忍有幾多套動畫
剩係睇過雪風果套
記得仲有其他

但係你個網冇紅藍字睇死人

你地有冇更好又可以手機方便睇嘅網
我廢事再搵依個網算好順好方便

驚會多D

無職個po係咩事 條怨婦jm9
啱啱開諗住過去吹水
都係翻寒蟬竇大家樂也融融開心啲

寒蟬世一

姐係代表咩？
唔係好熟導演依啲

又有血腥驚告

殺花力已經準備好了

絞肉

會唔會係東京屠村花心梨避過一劫

有冇翻譯

似係呢個重刷咁靚佢都唔想死了

東京班友放h173導彈搞到全村L5
花心梨知道之後搭時光機返返去

対魔忍ユキカゼ ユキカゼ Animation
対魔忍ユキカゼ２ AnimationDL

呢兩套動畫CG嚟 幾好丁

明啲對白同劇情先會顱內高潮到

再衰啲可以係梨花直頭唔想理
如果梨花係想返去救世界
沙都子應該會幫梨花先係

依家沙都子係咩都無同梨花講

都係係咁講雞雞好正好大射滿滿咁上下

佢都唔理條材啦

有講啊
叫佢咪撚再嘗試破關

唔出聲is ok

又對魔忍

又大幾個cup

呵呵呵

人死左先會珍惜

閃忍正好多

咩黎

出唔出聲都ok

下篇沙都子死

好大

似係唔死點輪迴

係詩音死

詩音同緊第條仔扑野啦

真係寫東京屠村嘅話
梨花唔走 都阻止唔到
定沙都子諗住無限loop 有開心嘅日子就算
死左就開新局

諗一諗 其實沙都子同觀眾都幾似
如果未來(結局)注定係悲劇 咁就留返係中間啲集數係咁loop算

沙都子早過梨花輪迴
咁正常計 沙都子係死先個個

應該沙都子死前都等唔到梨花返嚟
梨花只差一點點

悟史:??? 一個圭一仲唔夠?

個end係梨花自殺

我覺得係咁
綿騙梨花死撚左之後沙都子仲有行動
佢係救緊人
但佢又叫梨花唔好破關
即係想平平安安等死就算
十足舊版梨花咁

所以op梨花跑緊入神社

L5冇左但悟史冇醒過

最簡單咁講就係沙都子有自閉症
梨花用神劍駛出天地同壽插沙都子救人
即係騙篇全部都係沙都子FF

似係哩個結局我滿意

睇鄉壞篇佢經歷既野
想平平安安等死都好合理
就算結果一樣，但本身既原因唔同都會令人既感受有唔同

野比沙都子

分別係沙都子會去清L5同好享受
但梨花就乜7都唔理由得圭一打死兩條女再比人劏肚開局重刷
都反映哂兩個人既性格
沙都子又知梨花條友遲早都會出村做mk
所以留係輪迴日日有條洗衫板幫佢煮早餐仲好算鳩數

如果要happyend 悟史就係重點
悟史醒返 咁沙都子個世界就唔係得番梨花一個家人

最後結局沙都子照顧啱啱好番嘅悟史
梨花珍惜返係條村嘅美好
最尾影住成人版梨花巫女跳舞
各散東西嘅圭一佢地都返嚟睇

然後過多幾年龍7出大學版寒蟬

多啦梨花

我好懷疑沙都子根本忘記埋悟史
你睇漫畫最新果集崇騙
直頭叫左圭一做niinii
舊版vn係冇
即係沙都子直頭當左圭一係新哥哥

如果東京真係出手
好難諗到佢地要點對抗一個咁強大嘅組織
等死真係唔難接受
如果梨花唔走 東京係高中時先出手
咁對於沙都子嚟講 每次輪迴都有幾年美好時光
真係算係咁

佢無忘記悟史 只係將佢投射咗去K1到加上K1無血緣 又可以叫哥哥大個咗仲可以嫁埋比佢

真係唔知業個輪迴本身個end point係邊
如果都係離1983綿流不遠咁沙都子清啲L5黎都托7
所以可能真係過得多幾年命

佢叫開我條撚做nini

悟史:龍7你直接寫死我算啦 就算我醒返 女又無 妹又無 仲分分鍾要坐埋監

無限ntr

梨花都對圭一有好感?
係咪有得睇爭仔大戰

冇
花心梨對圭一冇好感

唔係話 有幾次圭一唔係到嘅世界最惡頂咩

唔會啦 梨花目中無人 加埋 K1都唔會中意飛機場

係冇圭一就一定破唔到關

圭一戀童

梨花同刁入一樣

都話左羽入係梨花既另一個人格

見到沙都子係難頂嘅最多都當佢係阿妹 反而似係沙都子就食咗佢童貞 仲以為自己係高中生 都唔知係咪睇到梨花出埋pool 想試K1

梨花可能係ED既
自願入尼古奄唔想見到男人咁

沙都子話niinii好耐之前送比佢既野唔通係哩樣

第一張gif原本係想揸撚
不個揸錯左

佢ova都見過圭一碌鳩
好可愛的

無話過梨花鐘意K1
最多都只係煌個陣梨花聽到禮奈同K1告白個陣
梨花話唔知做咩個心覺得好煩躁 咁既樣

不過梨花試過比波餅(提子餅)K1食

我既理解係K1唔返尼既話
d劇情可能會向更可怕既情況發展

海貓

沙都魚俾人殺就好啦

同沙都子一樣

梨花條姣閪成日勾引赤坂

崇騙果晚想同圭一睇疏菜圖鑑

都係當人係棋

工貝人

今日碌鳩由朝扯到晚
好辛苦

洗唔洗幫下你

點幫

笑撚死 咁應境啊

又一星期 又要黑牙嗚牙嗚

又要返工

聽日開始返工快d搵人卜暈我

最慘係返office

把神劍係邊
我想quit game

放到初十一

blocked

OT放工mode

放大假姐

Satoko’s dream

佢痴Q線.jpg

睇咗黃金麼女自白？

Jessica

我以為會係門外面關返門

沙都子緊係唔會啦

原來梨花一直都記得的

大波就是要支持

依個post見證住洗白唔需劇情
波大就夠了

有波大曬咩

俗語都有話：一波啫遮三醜

有兩個波

有波唔係大哂，不過無波就無狀態

要虐殺想睇愛沙力炎上

冇樣就真係冇狀態啦

我都有兩個波

你地無咩?

寒蟬業: 規則X 波大就是勝利

安安

原來佢地兩個入面都係阿叔

pop子pipi美

100歲啊婆
閪水都乾哂

身體唔係

有得屌你屌唔屌先

我屌左邊

豹頭?

要睇母豬生放，希望今晚睇得哂海貓

你真識食

雷電巴正氣

冇早見唔駛睇

同寒蟬合作未

電母

卡哇SOR卡哇SORなのです

重口

食得蕉積

第5幅圖右邊第1眼以為係k1

不來k1已經潛入咗去收集梨花惡行嘅罪證

法國沙都子大個左對眼係似魅音果種

睇尼畫lee 2張圖個作者知道d野

龍七

你地邊個做,搵人出嚟認咗佢
原來香港地真係好撚多變態佬

依個post好多幼女控

所以一定係依到嘅人做

其實真心想知點解可以對住細路女扯得起，仲要屌得落...

真係好變態
搵FBI捉鬼曬佢就岩啦

我都唔撚明
幼女都鍾意果啲人應該攞去人道毀滅啦

上面有好多

鍾意二次元嗰啲我都仲理解到
真人都鍾意幼女真係好痴線...

連登好多幼登

真 熟女先係最正

廿中～3中最正

你講完有d似

開個幼幼台叫拜登

校園槍擊案

阿瓜拉花 阿嗚阿嗚

二次元先扯到
三次元細路不了

18歲 卜卜脆

第二種味道嚟

唔係話18歲唔正
不過兩種味道嚟

樓主同路

講啪啪啪就一定最正
但overll 廿中-尾思想會成熟d，做朋友都舒服好多

講啪啪啪個人覺得點都係廿中～3中正啲
18歲夠嫩口但通常乜都唔識，冇乜癮
啲大姐姐就唔同

樓豬口味不敢苛同

幼女要愛護㗎
二次元都不了啦先唔理係咪ipad只係覺得未成年就俾人搞好撚慘

真
對住幼女真係完全唔會有性嗰方面嘅諗法
應該話唔可能有
無論心理定生理都唔容許

所以你咁鍾意韓漫

韓漫好多都係人宴

其實真心想知點解可以對住二次元都扯到

好多都好啱口味
不過一有ntr我就即刻棄

睇錯講咪啪就一定最正

韓漫啲身體比例同個樣係似真人多啲但就冇咗二次元味

呢樣係 仲埋多ntr

所以好j啲

真係好多都有ntr
好難得先搵到啲又正又冇ntr

要身材整到好淫果種絕對係現實都見唔到既先會扯
仲要啲情節係好淫好仆街
例如屌左最撚憎果個女上司
返工就比佢鬧
放工就當佢母豬咁屌
要好唔可能發生咁先會刺激

魔法係存在架

嗚~嗚

是

星期四就會知
樓主話引起輪迴果個就係黑幕
亦即係哩個人用左某種手法令每個世界導向左梨花死亡
然後樓主堅決相信沙都子唔係絕對無辜而係共犯/被控制
到底係咪呢
黑貓巴堅持相信既黑羽入黑幕又有冇呢

三四 嗚嗚

刁入最終BOSS賠率已落啡格

邊個咁重手

不過咁講
唔係梨花要入貴族學校做上等人
沙包子唔會黑化

和解方法

上上星期愛花力主場 上星期愛沙力 今個星期會邊個跑出

羽入

愛刁力是不存在的

巨人漫po睇黎會屌足一個月成班怨婦咁

拉姆達跑出

八城

海貓角色不會出現在寒蟬

秒

信禮奈得永生

如果你話啟動輪迴果個就係黑幕
咁海貓個黑幕都可以話係八城

仲有小此木

同樣姐

大石都係

如果 刁入教梳沙都子自殺 其他朋友怪梨花 黑梨花啟動輪迴 黑幕應該入邊個數

咁要睇佢輪迴入面用咩手法殺梨花
沙都子跳上每個人膊頭啪支h173落去？
梨花set定啲L5玩鳩自己？
唔會同頭4篇啲兇案獨立分開咁玩

又或者羽入控制大石入去沙都子屋企執起支球棍出去打7梨花
任何一個手法出現到就可以話啟動輪迴果個係黑幕

如果係輪迴前就係寫好劇本 好似死亡筆記 黑幕係咪入作者數

即係黑幕控制大石入屋執起支球棍哩個說法
黑幕控制病發者意志
咁黑幕一定係啟動輪迴果個人
確實要咁寫係完全得
但要理解到黑幕咁做個背後動機係乜
點解佢要做埋啲多餘野走去殺死梨花
咁就係另一個問題

我覺得Op神社伸手果個都係梨花嚟 梨花有雙重人格
沙都子死咗之後就開始後悔同自責
加上全部朋友都怪佢 跟住就自主啟動咗輪迴 另一個人格就係寫劇本殺自己白刁見到佢咁樣就比記憶佢等佢估下咩事
但是教梳沙包子自殺嘅係黑刁

都係要知點解黑梨要寫大石入去執起支球棍打7梨花
鐵平入屋打鳩圭一係多餘既又係點解要整出黎

唔知龍七諗咩 我認輸了

其實舊版都好難估
即使肯定左34係最可疑果個
冇人會明點解一個護士可以有能力殺哂全村人
佢有咩能力調動到軍隊
到罪滅篇有病毒既說法出現應該大家都肯定作崇係存在的
但作崇就算解釋到所有L5凶案甚至可以控制村民去腸流梨花再用瘴氣屠村
都解釋唔到點解34條屍死左48個鐘仲可以見到34大搖大擺係綿流祭出現
仲要當住圭一面前運走富竹條屍
只要有動機矛盾存在就可以否定到超自然既作案

今次用沙都子做主角 一來佢年紀細 佢嘅背景我地知道一清二楚 真係好難諗有咩方法可以作案 除咗超自然現象等龍七點寫

所以已經話左黑幕唔係沙都子
係另一個人類

沙都子單純挖左梨花條腸
佢係頭3篇都係救緊梨花
你明白當中發生咩事未

比d貼士Ok?

沙都子挖梨花條腸係想傳達一個訊息
梨花想離開輪迴最後只會招致死亡
沙都子好理解梨花係一個點既人
果個渴望多姿多彩生活既花心梨

如果比梨花知道自己係輪迴者一定更加想合作離開
所以沙都子只可以扮成發作去傳達哩個訊息
叫佢留係輪迴等自己可以好好保護梨花

如果我理解為 頭三篇係梨花做嘅選擇 如果佢咩都唔做（唔入學）就會爆機 同 貓篇最後一樣
假設佢選擇咗行動 （仲想入學）就會死 沙都子都會一齊死輪迴
最後搞到沙包子玩膠等佢真係自願咩都唔做但係衰收尾

你終於理解
但沙都子一直留係輪迴既原因係咩呢
有可能係佢每輪見完梨花升高中就吞槍自殺
又有可能有人策劃左一件事殺死左沙都子

但係梨花仲高潮緊 好難想像佢死太受歡迎？
如果係梨花死 又唔係沙都子殺 梨花仲要咁樣對沙都子 沙都子都仲幫佢真係真愛嚟

一係沙都子殺左梨花
一係梨花自己用某種方法去左輪迴
中間唔排除有第三者啟動左個輪迴
但哩3個人都唔會係黑幕

唔好諗咁多，會頭痛

水方爆隊好似廢廢地 係咪我問題

3拳一四象短兩水龍槍3階路巴布武

差一拳一龍

今季場景好似冇乜蟬叫聲咁

貝倫已經係

大家對rena有記憶點睇
rena對沙都子臉上有血有印象
rena係醫院對圭一講“明明係最棒嘅結局”

圭一係餐廳l5 rena話 無人想睇到咁嘅世界
呢個係場噩夢
世界係梨花鍾意講 噩夢係沙都子鍾意講

然後rena l5又無針對梨花

加埋 cd封面rena企c位拖住梨花
論rena先係今季真正主角嘅可能性

黑幕 係牙嗚 大家諗下佢幾耐冇蒲頭

講耐冇蒲頭
有邊個夠葛西同校長耐

圭一又周不時有記憶
第一集 魅音見到圭一第一句講嘅係
幾年無見
圭一話放左兩日假啫
魅音回是這樣嗎

論大家都有記憶 會變成點

閒角

扮可愛都冇用 骨子裏都係黑

都真係唔知
可能佢係海貓威爾果啲角色
最後由佢推理返哂個過程出黎

悟史唔算閒角啦掛

同雷姆一樣未瞓醒

羽入都訓緊
梨花講左

問幾多年冇見呢句無印都好似有

佢玩野姐

咁大石話陪緊圭一做戲
又話圭一其實有入過祭具殿
係咪大石先係真主角

Re0劇透

我記得rena係有偵探呢個設定?

全部都係個局
得梨花一個傻下傻下

同柯南一樣
大家都係陪緊梨花玩

係啊
怪就怪在如果佢係輪迴者
冇可能頭一篇自己殺左人然後L5埋

有可能

姐係有機會做埋GM

可能係梨花果邊既棋手

麗奈玩唔掂所以貝倫叫左梨花入場幫拖
拉姆達控緊沙都子
八城做GM

K1=戰人

圭一應該頂多係george果啲角色
乜撚都唔知

邊個係george

讓治就係george
佢地家族親血果啲全部都係英文名

屌睇中文認唔到英文

五等份動畫係咪會有原創END

唔記得金藏同藏臼係非英文名

唔知
之前台仔話有

Beatrice
Battler
Ange
Rosa
Maria
Eva
Jessica
Erika
Bernkastel
Lambdadelta

認唔認到

5月

圭一係我地視角 係覺醒最多記憶個個
會唔會rena同圭一 一樣 唔係輪迴者
但每輪都覺醒一定嘅記憶 所以先會l5到
同埋知啲唔知啲咁

or rena係世界嘅原輪迴者
本身救到沙都子出嚟就係最棒嘅結局
但因為加多左沙都子同梨花兩個輪迴者
搞到rena先話完全唔明發生咩事

鬼騙到底邊個l5 定兩個都l5其實好難講
好似鬼隱圭一l5 都睇到rena同魅音想啪鳩圭一毒針
加埋rena唔可能捅圭一咁多刀
咁如果rena一早比圭一用個鍾扑死
後面可以係假 就前面都可以係假

貝阿朵
戰人
唔識
唔識
真里亞
繪羽
唔識
繪梨花
貝倫
拉姆達

原來

跟住轉生去異世界拿出真本事

Ange 緣壽
Rosa 樓座
Jessica 朱志香

睇哂未

果個我黎架喎 我要搵老師教我人生觀同出水魔法

我兩隻手指都可以令女仔出水魔法

咁你覺得圭一ff哂麗奈入屋後成段既野
果啲鋸啊手扣同啲打鬥都係ff出黎
對個劇情有咩影響

點解禮奈係原輪迴者
如果前後都假龍七播嚟做咩

我單隻手指已經可以令梨花叫我爸爸

睇完新一集覺得沙都魚好黑人憎

又沒人迫佢去梨花同一間學校，夾硬入到去唔適應又要妒忌又要怪人

鬼父

縮咗水

叫哥哥

圭一見到檯面啲餸係鋸啊手扣

麗奈用手指篤左佢一下
然後圭一發狂扑死左麗奈
原來梨花勸圭一係冇做錯到
佢錯在勸得佢唔夠肉緊

禮奈好撚正，好想帶回家

梨花未來視

呢個禮奈又真係今季最正

先行圖最正係梨花

梨花眼角越來越dup 好樣衰

聽爸爸的話

做乜勁

所以佢咪收梨花做寵物發洩

原來破關方法係要勸得肉緊啲
綿騙係詩音發作
圭一送個公仔太樣衰，要送個靚啲既比魅音
地牢果幕詩音言下之意話感激圭一送個咁撚7既公仔比我個on9家姐
崇騙就係個聯盟唔夠多人
鬼婆比唔夠壓力比所長
打動唔到虐兒所拉人
所以所長放返鐵平入屋
大石比所長激撚到L5
主因都係因為梨花做事唔夠闊綽

沙都子既理想校園生活

明明同梨花玩__

梨花多得呢隻臭閪唔少，難得破關過返正常理想生活又比人搞

果個係魅音

可能係rena知道圭一行緊鬼隱條路
想要救圭一 控制住圭一ONLY
鋸 手扣個啲就同針一樣 睇到嘅未必係真嘅

主要係我啱啱睇返第4集 圭一係成程都正常眼
諗唔明點解 鐵平扑一下 圭一就入L5
但同rena打就一直正常眼 無入L5

好好....你腦殘架....咁樣講沙都子.......我死都唔會放過你。我比兩個選擇你。
1:送你去雛見澤
2:你同我做好心理準備...因為死亡已經降臨係你附近了。
你逼我架，聖使之裝:裝備:聖冥靈裝:真-聖星夜嵐柴刀、真-星夜慄凜電槍
你給我受死吧:雙刀絕技:奧義，滅鬼，賦予亡者戰魂力量，星夜冥靈閃-一式、奧義，聖靈，賦予王者戰魂力量，星夜聖靈閃-二式
如果再係到講反沙都子，你就咪怪我唔客氣喇

因為圭一係漫畫就冇正常眼

希望大個咗會比以前高咗

越大對眼越細

聽詩音發惡鬧人好正
雪野五月好勁，好撚惡

好似只係換左件衫

係佢成日講啲唔講啲
佢一早攤牌話自己係輪迴者叫佢哋跟住指示嚟做就得

個樣真係冇乜點變

大小姐神情

依啲著唔到出街
買完都係喺屋企著

著出街會比人當毒撚

件衫好撚正想扯爛佢

你冇愛

已經變咗心

咪就係設計俾你啲偽毒著

Yes
新一季個主題就係叫你講白啲
I believe what you said
即係你講得唔夠白搞到我get錯意思

應該無人知咩嚟

咪啪個件如果冇梨花應該著到出街

其實個日禮奈係尼送本命朱古力
因為前幾日綿流佢錫左K1一啖
所以K1收到朱古力之後
佢個純情腦短左路
於是一切變左d奇怪FF

rena唔一定都係輪迴者
佢可能同圭一一樣 有些少其他世界嘅記憶
知道圭一會發顛就去控制住圭一先
前後都假係指部分內容係假
即係鬼隱咁樣 圭一睇到嘅係魅音同rena想啪佢毒針
但事實係支針其實係筆嚟

咁鬼篇啲鋸 手扣係咪真實存在呢

d人睇到個公仔已經話你毒

無睇漫畫

偽毒

如果啲刑具唔係真嘅會係咩？食物？

咁即係其實佢係因為k1唔肯食就係攞住啲食物發晒癲咁隊落佢度
k1嘅視覺就係食物變咗把刀

咁圭一鬼騙即係有無L5到
動畫係正常眼 漫畫係L5眼
跟邊一面 定即係代表圭一有無L5都無所謂

所以梨花冇做錯到？

要睇下啦
因為你一直執著既作畫問題同捅圭一好多刀係漫畫都改哂

狗屎：我偽毒，扮下毒撚先著

以前都著過件類似既靚衫

似啦

好鄰家女孩feel

100％match

係
快d睇漫畫
漫畫將動畫d易引人誤會既地方改左

鄰家大姐姐feel

本身就係佢個萌點尼啦

係囉點解可以準確瞄準大石令佢發作殺死梨花
同咪點解殺梨花可以知道東京內幕
唔係好明
佢自己問梨花咪得

係圭一有冇L5都冇所謂
最緊要係梨花做錯事

根據鬼隱 只係想用筆做惡作劇
而圭一睇成 係打針
咁鬼篇rena可能只係想綁住圭一 唔比佢發顛殺人
無我地睇到嘅rena咁有攻擊性想直接殺死圭一

哩條就係偽毒

邊篇

假人嚟
做朋友一定揀沙都最多同你玩下陷阱唔會掉低你

諗起你話鐵平教訓左圭一一下

上次梨花都係解決左鷹野，無搞到東京機關內的派系

每reset 一次就可以link 多一D東京機關內部人士

另外

好想比沙都子用愛的腸流

梨花就會搞到人變condom

但好似頭3篇對東京內幕都冇咩進展
崇騙直頭唔見有東京份

成件事都係愛的誤會

解々し編

有無人玩過?
值唔值得玩

唔比佢發癲殺人即係知道鬼隱自己俾k1殺過

做咩知道佢咁危險仲自己一個走去佢屋企仲要綁住佢成件事都唔合理嘅

大家應該都識得一啲fd一拍左拖就唔撚理你

腸流是真的但都是因為愛

唔通同哩篇有關

有錯啊 錯在無溝通
主要係我buy之前有人講成套野就無黑幕存在 全部都係溝通問題
rena根據佢自己嘅記憶 以為圭一會L5 就先下手為強
梨花就以為只要跟攻略說服圭一就無事
搞到件事變成 rena本身想阻止圭一L5
但梨花已經阻止左
然後rena嘅阻止行動反而令圭一上L5
如果梨花唔係只說服圭一 而係同曬大家溝通 有咩3口6面講清楚曬就唔洗咁樣

佢個樣真係好嬲打

圭一問佢係咪有野瞞佢果陣應該一野錫落去

件衫似似地姐
但唔係exactly個件尼

同埋南井巴都從來無係動畫出過場
無理由e家先尼出現掛

咁大石點解知道圭一入祭具殿

都係咁樣最甜

諗起之前唔記得台仔定日本仔講
如果圭一錫rena/魅音 阻唔阻止到佢地變L5
啲人答阻唔阻止到就唔知 但會令另外一個上L5斬死圭一

圭一想插落鳩落去

又係呢個問題 答唔到
潛水先

Btw
漫畫個網綿騙篇已經變左付費果啲話想集齊一次過睇果啲應該要比錢先睇得返

其實都好睇邊個碎片
有d碎片係明顯會讓既
比如鬼隱篇係魅音讓
綿流篇就禮奈讓

當然我都信有碎片係佢兩個爭K1 爭到L5殺左對方

戰人中場休息

如果崇騙跟鬼隱，鷹野三四都係去向不明，所以唔會有內幕交代，第一章都係交代背景和主要人物為主。

鬼隱有針筒伏筆，崇騙都可能有伏筆

即係舊嗰啲依家睇唔到？

佢其實係真里亞黎

因為大石係偵探

戰人準備出場

你終於都明了
佢係查緊啲野

佢係綿騙有4集整左單行本變付費
鬼騙就免費應該係當試睇
佢應該哩個星期出多一集會將後面4集整埋做付費

大石嘅主人會係魔女 呢度只係另一個棋盤

咁個伏筆係咩

愛囉

咁大石係真主角？

愛係幻覺黎？

真愛同假愛

等沙都子答你

邊個真愛邊個假愛？

大石喺祭具室貼左膠帶

我接受唔到

原來大石係繪梨花

上下沙都子都係真愛
下面梨花係假愛

呢個大石係假嘅 入面係戰人嚟

咁佢最後查到梨花係兇手？

鄉壞最後沙都子同梨花講
我是誰?

大石

唔通梨花嘅罪就係

成件就係黑梨花想回到過去 不斷輪迴 令到自己第二個人格放棄 但係同時害死身邊嘅朋友 戰人已經識穿真相 所以扑鳩柒佢

黑梨花係貝倫？

你問值唔值得 咁梗係值得
但建議你順返南井嗰幾篇次序嚟玩

可能黑梨花先係真 想離開嘅先係貝倫

睇親下面個幕都覺得兩邊好做作

如果我係輪迴者就一定次次食完沙都子隻豬就去自殺

咁咪見識唔到沙都子慢慢技術進步

做厭做輪迴者先慢慢溝佢

溝唔到點算

姦完再輪迴

強姦潮文套落佢地
唔止一世，仲要係所有世界既佢都比我姦到懷疑人生

寒蟬post大家係痴線方面 就無令我失望過

應該整個list

L5

L7啦

鄰家保險經紀

最正常就係我

我正常人

Av情節

你都係我地魔法同盟吧

我係時間魔術師空調Q太郎

黃金思密斯

垃圾

床單

最正常明明係我

死開啦

佢就係想表達兩邊都做作

老強左鈴羽再去time leap

不了

點解睇唔到後面隻蘿條底底
我望左成分鐘佢都唔郁

後面眼訓孖辮妹好眼訓

麗奈好麗奈

真係好中意呢張

希望07快d起個名比孖辮妹
髮箍眼訓蘿都係 無理由叫佢御岳都雄

單行本704円幾吸引
個魅音幾正
+901円配送料係乜黎

每朝返工前都要貼一下

shipping fee仲貴過本漫畫

估下邊兩個係佢地寫

集齊一套買

土屋 竿
松O山美子

隔尼桃子d字整齊d
我估係年長dd既麻花辮妹寫

我諗應該係土屋學 松田由美子
最左邊寫靚仔係4個男仔黎
右邊沙都子同梨花係上下並排
咁兩個眼訓蘿應該都係上下並排
遠藤純子就係果個戴眼鏡高啲果個女仔

底底我要底底呀~嗚~嗚

有聲

你哋有冇人想同佢換！

陳永仁：沙都子
劉健明：梨花？
黃sir：？？
韓森：？？

即係咩

食魚有魚味

想點

就係唔知佢想點
你估佢唔到

好撚正 果下屌字神來之筆

攞去上班台貼
宣傳寒蟬

自從睇左寒蟬之後
我發現自己都係困左係一個叫返工既輪迴
每朝都係去返工做埋啲一式一樣既野
放工就會比疲累殺死
一個星期當一個大碎片
過完星期日就比星期一殺死
沒完沒了

眼訓孖辮妹好眼訓

原來講緊眼瞓孖辮妹冇名

錯
錯撚哂

邊個令你輪迴

講緊眼訓孖辮妹顧名思義一定係眼訓
佢強調多次果個人有佢本身應有既特徵
代表哩句說話有種多鳩餘、廢話連篇既意思
正如話麗奈好麗奈

個制度

眼瞓孖辮妹一定係眼瞓麗奈一定係麗奈
但梨花一定係偽毒

搵個人亂入去救你

卡娃衣梳卡娃衣梳なのです

黃金鄉背屙多痢shit

第一小隊 同 幼女戰記有無人睇過?
好唔好睇
想睇下二戰動畫

第一小隊 冇
幼女 可以一睇

好

睇左Lee 段片
好正

我都係喎

不過幼女戰記其實我最主要都係睇顏藝同悠木碧嘅演出
可以睇吓佢op ed先，幾正

Ed係悠木碧唱，條片成5千萬view

原來女主係悠木碧
正
等我煲曬佢

可惜無澤城美雪

有早見沙織
Btw記住睇埋劇場版
打共匪（雖然唔係中共）

玩咗幾日仁王2,開始明白梨花感覺
梨花真係好撚廢,成日得運到

【我真係】
【好撚鐘意雛見澤返工】

劇場版笑到仆街
講得d共匪惡習好貼切
高層就high table 低層就送頭打仗打餐死

你姦到先算，未開始已經俾人扑柒睇下佢呀叔

明天愛花力再度歸來

返工都係咁

睇完19話

沙都子準備R5屠校

R5
依家R18啦

應該退左學

慘被退學 梨花仲升緊仙

沙都子放棄左梨花
自己退學比梨花一個人風流快活
自己返去跟知惠學野算數

跟住禮奈做保險 第一個客就係K1

輪迴保險
死左會賠個restart point比你

K1有記憶都係買咗保險 但係唔係買全保 所以唔齊

大石都買左

你都有買

咁我可以入黃金鄉未

屎坑就係黃金鄉

課夠VIP10先入到

黃金鄉條隊排到出雛見澤利申：排緊

入到去可以同jessica扑野

大波

李斯最大波

開post先